周梓樂家屬代表律師指專家推論存限制 希望陪審團以開放心態小心考慮

周梓樂家屬代表律師指專家推論存限制

科大學生周梓樂死因研訊開始結案陳詞。周梓樂家屬代表律師指，政府化驗所法證化驗師鄭郁棋的證供指出，周梓樂可能誤以為尚德停車場A的3樓矮牆外有行人路，所以自行跨越矮牆後墮下，代表律師提醒陪審團，3樓矮牆高1.2米，是周梓樂身高的3分之2，牆身與背景顏色不同，希望陪審團就事實考慮，周梓樂意外失足的機會高不高。

鄭郁棋供詞又指，停車場閉路電視顯示一名白衫男子，曾翻過同一幅矮牆，間接證明周梓樂或做出相似動作，代表律師認為，套用另一人的例子而作出總結是危險的做法；事發前有「關鍵8秒」，並無閉路電視影到有關時段情況，令到證據有缺口，希望陪審團以開放心態，小心考慮所有證據。

原文網址：

嗰班專家